# Хакатон ПОВТАС «Прогай по делу»
**Задание**: разработать и обучить интеллектуальную систему оценки ответов на заданные вопросы по 10-балльной шкале так, чтобы эта ИС проходила тест объективности.

## Команда "РУСЫ"
![РУСЫ](readme-media/Russia-top.png "РУСЫ")

**Участники**
* Гнездилов Филипп (КБ-191)
* Иевлев Даниил (КБ-191)
* Островский Владислав (КБ-191)

## Мануал по запуску

В корневой папке в терминале запустить контейнеры при помощи команды:
```cmd
docker-compose up
```
Так как в нашей работе мы использовали PyTorch, то билд контейнеров займет некоторое время.

После запуска контейнеров появится:

**UI**
```
http://127.0.0.1:8502/
```
По данному URL откроется веб-интерфейс

![Главная страница](readme-media/main-UI.png "Главная страница")

Взаимодействие с интелектуальной системой может реализовано двумя способами:

1. Загрука JSON-файла
2. Формирование JSON через веб-интерфейс

Для работы через веб-интерфейс необходимо: 

1. Ввести id студента _(8 символов - сделано для демонстрации)_
2. Заполнить все поля и нажать _**"Submit"**_
3. Ввести ответ на выбранный вопрос

В конце любого из выбранных сценариев взаимодействия, Вы увидите окно с результатами
![Результаты](readme-media/result-UI.png "Результаты")

Отправленные файлы и файлы с результатами сохраняются ввиде _.json_ файлов.

**Путь к папке с файлами**
```
gui\media
```